覺唔覺d大學雞成日以為自己有番工好威？

番份40幾蚊一粒鐘既pt
成日講唔夠兩三句 就利申自己有番工
好辛苦點點點
窮撚死開啦
自己要番工咁低賤仲拎黎洗成就感

點解利申有返工 就係威緊

利申 學術討論

咁大家傾傾下計
有意無意將個轉移去有番工到

話辛苦就係以為自己好威？？？

我跟唔到你思路

呢個我明

CHING識波

有返intern果啲威啲
利申無人請

因為有班pt撚覺得唔返pt嘅人=廢青垃圾洗老豆老母錢

利申 唔洗返pt

父幹撚表示洗到畢業繼續洗

唔洗返工既人威d既
利申：有返

有intern/grad job咪威

做pt就返屋企啦
咁快出嚟做打工仔

Intern都唔威啦

低價奴隸

覺唔覺d有手有腳都要洗老豆老母錢既人好垃圾？

自己自卑就成日覺得人地話辛苦係曬命係覺得好威

好奇 其實pt撚係咩心態黎

大學生得$40

屌 已經形成左個潛規則
個個都要鬥刷intern

覺得人地話番工自我感覺良好=自卑

大把大型連鎖店SALES 狗 45蚊
人唔笑狗都吠

呢個post唔歡迎窮撚